Название: Органическая химия. Учебное пособие для 10 класса общеобразовательных организаций. Углубленный уровень.
Автор: НОВОШИНСКИЙ ИВАН ИВАНОВИЧ
Издательство: Русское слово
Год издания: 2022
Количество страниц: 384
Возрастные ограничения: Не задано
